美股認真討論區 CXCII

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

熔斷了

lp db 個批 少量4月 其餘7月 坐咗一個多星期了

想睇張PUT 價外變價內

買張2021年60元的call option,只要動下up返d便win左 現在40元一張,之前spce 40元高位差吾多500元一張

Tsla忍唔到手唔想止蝕

🌈🐻🤟🏻

SQQQ 兄弟係時候反手TQQQ

等熊2彈死班賭仔

想short put 入tesla
但係唔夠錢買100股

買左jul puts坐等好過,吾time market la

回返上個post
佢trace既係vix future唔係vix本身
即係痕指23000，全世界都覺得會跌，痕指期貨可以去到22000咁。同理，vix指數當前值唔等於市場對該期貨到期時既期望值。
如果個市突然爆升，而係因為某d大利好消息既話，全世界應該會要錢唔要put，引致vix跌->vix future跌->tvix跌

POST NO. 雙數咁去既?
CXC >> CXCII

一日幾個po

終極1插未

自己決定。。。。。

呢到日日都叫人忍身，同斬倉 我24000 都斬咗

想玩命買波音

揀嘅時候有咩要注意？揀幾耐同差幾多個價位最好？
我覺得而家啲premium 全部好貴⋯

而家似跌2000回1000
應該未有咁快
起碼玩溶斷3次先

pro

遠期 等first blood 燒哂所有，到時候實中自己put個隻

tvix太刺激

壯士斷臂
信巴打講遲D生多2 隻手出來

當年citigroup都可跌到95cents BA可能跌到20 蚊

點睇油？ 有d想入USO 求屌醒

short put 左oxy $2

好驚接股神啲貨

我由頭到尾都無放tsla
得3股859均價
不過其他就好早已全走
靠tvix個户口頂得住

依家放唔放都係幾百蚊上落
我就寧願長揸有upside算

好想買貨，但係完全諗唔到市場會用咩藉口帶上去

924入

自問24用400k 在bear market win到3.5mil吾錯la

拿左1.2mil返仲有1.5mil put+450k慢慢同market玩

決定用來買long term put吾time market la,明知他會drop,在bounce 來bounce去,想time次次的bounce根本沒可能,坐下來一個月之後等收tendies仲好

我都係long put緊DB, 頂唔順 放左, 蝕少少

好似跌唔落咁

想轉沽空 option比人撚

thanks 咁佢係會trace幾時到期嘅future
因為按道理計佢追put都有個日子去睇
同埋就算睇vix要上
係咪要以理解為佢trace個價係400
咁tvix就會有800咁?

主要你估隻股個段時間跌唔跌到價內 扣埋premium, 值唔值博， 通常買遠兩三個月，因為要等埋d firm 破產

已經睇唔透聽日升定跌仲有人會入場咩

沙特成本價十幾蚊美金，自己諗

Oxy$6入

short put 左oxy $2

買jul之後的otm puts la , return沒咁高但iv low +有big drop profit都吾錯,坐下來收錢

feel到真係好快開鳩支那波
trump 心諗比咁大原因我出兵
屈鳩我d軍人屌佢老母
12月中就不斷同cdc 通報有傳染病
宜家就屈鳩我地傳入去

今日唔知跌到幾多
put收市前食左佢算

price war

笑撚左

等佢廿蚊入埋最大果注

石油10元go go go

Amd穿38

巴打起家係400k hkd

到時再溝貨

睇沙特頂到幾耐

佢premium 只會越貴上次夾二千點都係咁無咩特別。

等清盤

咁癲
不過以家真係唔知咩係底

唔會，代價太大

諗住幾時放 第一次買

570入左 eqix 跌緊2000點都無影響

日日都有人撈底呢個升跌浪仲有排玩

賭錢only，十分鍾起跳。唔好認真。

而家IV咁大 想揀D細波動既其實都好難, 岩心水既好多時都係SPY

所以一定要揀D而家穩陣會跌既, 一定係旅遊related既股

WYNN MGM 呢D好似感覺上已經跌到無咩肉食

而家我睇過得以下呢幾個係比較穩陣, 郵輪 airline呢d 大家都知 唔提喇

MAR (同埋 VAC)
H
IHG
HLT

反而H就唔好long put了, 個strike price好少選擇

至於買幾耐呢, 我通常都預最少係1個月, 而家最好就係6月或者7月

短期可能會辛苦D 預左有時反彈 會無哂profit 仲要倒蝕

當然唔係必嬴, 但叫做易嬴過其他囉

usd ?

學生新手 oxy值得入？應該唔會破產 連本都冇掛？

唔會直接開
我估會擺重兵係南海, 台海
瘋狂軍演, 再計劃下起多個軍事基地
支那夠膽就攻過去, 美帝即刻反擊

如果當時spce賣左calls有240k usd =2 mil 用來玩assume same returns,現在便可能有15 mil hkd

但慢慢玩la,d mistakes好重要的, 記得有本的仲有得給你入casino玩

有個CXCI

認真， 忍cash到時分批入殘股，扑中一隻中幾十倍好過係 熊市賭都無哂錢。

最好賺係熊底 撈股。

好過訓覺價值投資，咩月供媽咪。 C朗轉身。

有彈藥留啦 。

屌

hkd, usd現在大約370k

買石油個股，不如買石油etf, 石油公司會執，石油唔會執

宜家唔係講代價
美國係要建構世界order
但宜家order都亂哂
主因就係支那

應該俄仔頂唔順先

升緊啦

唔值得。 宜家 油想整死美國。

我short put 左oxy $2

點算？

好驚接廢老貨

慢慢print money

排左TQQQ 33.2

spce個位數
合埋眼㩒一百股訓2,3年都fat fat應該

過100%便要cut loses,你看下ba, 如果我吾cut loss便由10k>30k

印鈔機

唔會磨損咩

可能1蚊

37.7諗緊溝唔溝 驚有排都未望見家鄉

100% 期權 見到都驚

WMT 你都敢去PUT 痴線 明明有更好選擇喎

一年內低位，更溝

你好勁,
如果我一早斬正股再put旅遊/飛機股就好
而家隻隻4,5前既put都好高IV, 今日侵講野前直頭想勁縮IV, 好彩佢講完野又跌過...
巴打睇遠put坐一兩個月先take profit?

都係 上返40蚊無咩難度（如果brenson試飛唔死）

今日 TSLA 會唔會見 340 DJi 會唔會到萬8

想問石油etf有冇邊隻推薦

穿埋19000

USO?

明知amd最少要回到1年low point,他由25 上來的, 買long term puts等收錢仲easy

thx咁多個巴打指點

我諗下一步就係撤僑

19000 咩反應都冇

我都跟下機先
哩隻野成本低

又買得樓

跌8%， sqqq得22%

巴打好勁 1萬港紙變43萬？

tvix?

我記得你好似係全倉CALL 個個?

好彩你一早斬得切

之前買的坐下先,他iv一爆 profit都吾錯的

40倍回報

買左咩

隻嘢跌得好快

之前唔識6.9 跟人地買

呢隻唔係賭場？
我都奶左tesla野

你岩
不過小注100股都係7,8千港紙
可以一試
本來12.x已經心郁
不過忍左手今日已9蚊

或者到5蚊樓下再諗

斬完得返50k 再食到呢個浪
好好彩
本身唔肯斬比巴打們屌到斬左

我覺得有機
打仗能醫百病

無玩tvix 全put

32.5排tqqq
接到就接 接唔到就算

到底你個起點係點...24歲有依個地步

你買末日call/put發左?

yes,明知一定drop,而你time d bounces根本time吾到100%,不如直接買long term otm puts坐下來仲好

俄仔自己話頂到10年
佢地開採成本都係大概20蚊左右

明明之前仲話唔再玩option
翻身始終都係靠option

應該難d ，Nas100跌到32.5 Dji 應該已經到13%

根本就夾埋撚侵侵

拿100k Profit 出來之後let it run印錢,lose左都吾心痛

灰上星期五到呢個星期set ms lp 都係入唔到，今日跌17‘%

好憎自己

其實都唔係末日
買put 過一兩日就到價
轉勢個陣put到落嚟姐
真係好彩

option魔力真係好大
當了解完就唔想玩咩tvix sqqq tqqq呢d鳩野

gun u la

點解唔market price入?

好難贏錢

應該唔會再玩咁癲

等緊$33.5

呢隻當比錢睇戲啦
如果個ceo直播爆炸，輸小小都抵啦

wsb 有批浪頂put ccl 應該變咗富豪

冇時又會屎忽痕DT

tqqq sqqq 嘅option
上上落落 都好大壓力

mom之前給我留學的money ,但英國master只要一年,便仲有d money, 我由8月開始玩option到現在

岩呀,羸完一鋪大都要識收

一來要本大 二來要數浪
三來又比人夾一夾唔會咁易到價
真心on9

見過$500變_50000美金

個個咁有天份

玩options同炒妖股都係講天份

見過800$變11萬USD

巴打有玩指數區option?

我現在80% long term puts,留返20% 錢用來玩/做reserve,

一定要cash out

33.2 入左😂

tqqq put sqqq call 都有

Option其實真係幾撚正
不過買錯邊真係仆制

wsb有人1k>2 mil usd

tvix又準備1000

咁勁

wsbgod

巴打今日我第一日入財經台
有無心得分享可以教教小弟?

35.8 入左

完全無底 一年低位一野就爆

悶市, 快啲打落去13%熔多次啦

神

又想1000喇，執撚到笑

long side 最多咪輸晒本金
最緊要控制注碼同埋唔好借錢買

SPCE 呢種都係一舊錢買超遠期 call，一係輸哂一係升十倍，買正股都唔知坐幾耐仲可以要止蝕...

BTW 有無人 put 左 REGN？個市有 credit crunch 呢類股無乜跌過遲早要跌。

想請教下係停多次定係全日停

波音

跟你買左20張玩下

油就快穿20

油會唔會串20
咩事

停多次
跌20%先全日

Ibank de-risk緊 佢地而家focus on transaction based income
唔炒野好耐

想博 UWT

買錯邊你都係輸premium
真股遇到呢d現況 坐貨 止痛走 輸得仲多

在bear market win到錢先是pro,等everything over左去看下有沒ib給我interview

佢聲稱係trace vix short term future， 最近果兩個月既投資升幅
呢個位有啲複雜，比如我入貨價100，聽日120，升幅就係20%
然後因為tvix係etn，所以佢入面點運作都冇所謂，就算佢黎炒香港樓，只要佢聽日quote個價係比今日高40%，好似就冇遺規
然後tvix個價本身都唔係得莊家可以出，街貨你情我願交收又得，所以炒炒下會神神地
睇返future莊家好似今日應該quote價比到48%升幅就得

就10%s&p 今日要熔斷兩次

穿19000

有冇set target d 遠期put 賺幾多(eg, 3倍,4倍)就平倉?
定係去到個市見底?

一個月前高位入波音既人真係慘到仆街

tvix唔會升穿2000，整個flag先

波音一日跌3成 屌你老味

你地咁早入

唔驚仲有得跌咩

舊年最多汁過80萬到，33萬牛打左靶，轉頭又賺番哂，真係唔明d人玩牛熊點可以玩到破產, 一個轉勢入牛今年年尾起ma去到200粒

再溝，33.2 都係150隻
32.5再溝150隻

買la, lose左都吾會sad, 但profit可以to the moon

實請

37.7入左轉個頭已經走唔切

估唔到今日好似無咩事, 但穿19000
幾時先沽埋香港

想買 但會唔會再平

過夜，聽日盤前一定有錢收

溝唔溝好？

感覺奢侈品未跌得夠多 recession未priced in
係時候put put

一坐下來profit立即up up,吾time market la

比D例子跟下

更係溝，一彈即走

始終呢幾日跌咁急
應該有少少斬獲

我 35.8

一晚萬6美金

可能spce 到5元

Set左32.5

跟!

穿到萬八啦

可唔可以介紹伯母比我識

好似係美股單日最大跌幅

我38.3...已無錢溝

巴打有冇d 新手入門教學心得

堆TSLA put已經naked long到價，delta接近-1
今晚過夜希望冇事

Hedge fund
Ibank trader has too many mandates and restrictions

先幾日三千點？

s&p 差唔多10%

個撚個傻閪貼倉

有冇巴打知個ACCOUNT 變咗Pattern day trader 可唔可以低過25000 美金可唔可以盤後交易？（佢已經唔俾我當日交易）

你貼張睇睇

唔等4點啦今晚 好撚眼瞓

應該唔得

我mom玩股票是lose money的,是個d買樓搵到錢的,但現在香港real estate都在等收工la

你開你個倉嚟望下？

A巴跟！
點睇oxy put

你想玩什麼

沒la iv 咁高,玩其他la

唉
只有唉

望住隻肉 真係好撚憎中共

SPCE 巴打入左幾百張?

咁就仆街了 要等聽日開市?

巴西佬又跌10000點

唔係本金個起步，係點學習投資先岩

今日唔跟劇本走
熔斷完再跌

TVIX就1000了

岩岩玩tvix 順風車贏左
玩多陣就豬返
唔賭了
好大打擊

mola mola

唔係呀 本身今日呀婆劇本sqqq會高收

係咪應該入張細call

今日3點劇本會係D乜野

Tqqq 決左過夜希望返家鄉

輸緊幾多呀清

跌到咁撚樣sqqq仲係 30蚊，叻仔

連登JCOM男

33入貨

我1000usd

今日無咩心情睇市

之後先啦 現在put到沒錢啦

聽日唔撚係又千升呀

2000

本少 ~$50k 左右玩咩好 🤦🏿‍♂️
你是我 idol

彈都唔彈
係咪free fall

美帝真係要考慮停市🤣🤣🤣

小事啦
好快過去

TLT 跌到傻咗

酒店股爆升緊

同你差唔多

點解會跌

今晚賺左 3k USD 唔錯
個市亂成咁，肯定有大鑊事未爆出黎

有幾多兄弟反左手TQQQ

聽日應該又千升，假如聽日都跌就仆街了

邊個頂緊隻ROKU

我呀

都唔知依加入唔入好

我在wsb被算是average

邊估到支那肺炎可以攬炒全球咁勁

有無咩app,web可以玩demo option?

我應該5K USD到

tqqq

amd一年之前23,現在仲37買long term put坐下來不要動.等他drop

33.2 入左150

食左兩蚊波幅 爽

liquidity

咁重本？

準時0230又劇本

半個鐘前33.5 入 岩岩35放左

收到
之前都hold過但因為新手真係hold唔實，見40咁堅挺就let it go左
今次一定diamond hand

國家隊發力

我都想time market,玩左一次ba便知道買put坐下來收錢仲easy+不用煩

聽日上返40

tqqq仲有水位

完喇？

排33@150

oil 20 go go go

AMD個價好硬 年中又出新U 市場佔有率都高左
但係遇上經濟衰退 少人用左奢侈品(相對上奢侈)
睇20$ 真係要肺炎斷哂佢發布會+物流出入貨
PUT緊 25$@19/6

如果英文屎玩美股會唔會有影響?

新手真係唔識 留名學下野

沒得玩la liquidity squeeze爆everything la,買put坐等收錢la

風險仲低過玩DT

原來係咁受教啦
以為期權屬於投機野有time value depreciation愈密愈好見好就收

BA放血一樣

今晚有冇位反彈 @1000

巴打想問如果美國禁止沾空會點?

92蚊姐 有排玩

入下貨先

其實現在amd都吾多profit,自己看la

校長估聽日升定跌啊拿

put 不=short 好像08吾給short d options都照trade

點都彈一彈掛

HSBC d put完全無人問津，四月到期31蚊put夠膽死開價2.5蚊買，已經好幾日無交易，我想放都放唔到

call/put 其實點玩法 sorry求指求

世紀大股災

大家要好好珍惜今次個機會

下一次唔知要再等幾時先會再出現

發達之後

大家要應承我

2047大限之前

一齊光復香港

希望香港再來一次「光輝歲月 」

令香港變得越來越好同有人情味

May God bless and save Hong Kong

好像完左

買long term puts , theta decay 是 slow好多的,

大跌完應該都升返少少，如果唔升就

全地球都沽尻佢好難唔落啦

我可以跳樓

spce 正股又點睇 ? 依家低過十蚊

想試下係FT apps禁
屌 唔識禁 有咁多價 點禁

做咩事

揀左邊棟未，聽講要排隊喎

反彈逃生門

一定要煲曬你個youtube channel學下野

發現今次熊市歷險記最大收益係識到巴打你帶我進入期權既世界

真係食水好深
想short put 收貨都覺得唔抵玩

3:50先入啦
隨時尾市再冧一夜嘢

簡單講買升跌

大家吾好想time market la,買最少 jun expiry的 put 坐下來la,他bounce得吾多,但一drop便miss 好多,明知market基本frefall 不如坐下來等put print money仲好

入咗1000股TQQQ諗住頭先可以彈性一下

CLS OLIU就快 drop to zero 依家得番4仙3

支那托到咁 點跌

之前7元la,現在global liquidity squeeze吾知會點

即期限盤？唔知邊度禁

一早Book 左ifc

今日英國HSBA跌
我睇好快到佢

我驚咁既market spce無錢燒落去total lost

幾錢入先

有無得教下FT 點set long puts

你用IB?
拎左trading permission未?

好難攞籌架喎

要有發達既盼望
發左達買起IFC

33.6

我6000 oxy都未跳，你跳咩呢

彈都唔彈

咪買put lo, 相比股票limit risk好多,profit照收,買options仲好

今日劇本會唔會係尾市直落

琴日尾市升

$34.6 now la

無開f&o accounts, 睇巴打你地贏都開心

玩大咗

唔係唔跌，而係現價已經28.2，我賣比佢係價內價都蝕

都執成蚊啦，咁都要jump

8仔係咪唔suppprt?

what do you want to buy,有沒search set otm?

完全同意
買一股美股
可以買一張期權代表100股
搏d可以買幾張

我38.3都未出聲。。。

你讓個位比佢先啦，佢急d 呀

諗緊等唔等到收市

Jun expire真係冇得輸過一個月啲earning開始出黎又要大暴跌

8仔唔熟
要睇下有冇其他巴打答到你

100 spce要900元,買20張 45元otm 2021 call 仲多profit

校長都係用IB? 工作關係我唔開得IB, 佢會send statement 比我employer

幾錢入

見你買 spce $60
諗住試下睇下點set

長槍

tqqq有福

諗起就爽

33 入唔到

啱，一係買ifc，一係跳ifc

Tqqq過唔過夜好33蚊入

會既咩
咁校董會咪收到我張單

賭得就唔好驚過夜

梗過，無問題，我33.2

TQQQ升喇

過啦，跌咁多都唔彈就抵輸

輸到仆街都似

你讓返個ifc 位出黎啦😂

Save 低先 岩岩禁過 彈唔到呢版
聽日再睇睇

一put就反彈 屌你老母 又輸錢

你兩兄弟贏定輸

報復性反彈？ put緊啲股都勃起

未死住😂

英文basic一定要learn

好

始終對盈利呢點有D保留
科技股有盈利的時候都可以再投放更多資金落去發展
投放太多資源的時候 就算profit高都有機會出現虧損
不過AMD始終好靠全球分工 爆到七彩真係唔睇好
其實財報永遠都係以過去的業績去預測未來走勢
賭財報升跌到底咩心態

我$40

次之都係3點鐘

呢樣野必然發生

假如再升穿多一條ma，tqqq應該有37.5

buy,sell

on撚9 次次一put就反彈 玩條撚

輸緊10%

應該唔會 睇industry /hr practice
我都唔係好肯定條rule, 不過開IB 果時佢應該問你拎過consent

我都是看他2019其實同2020差吾多,咁他點會值37,好像tsla咁

收市係咪會自動平倉？

oxy

有排都未返得家鄉

12.5

SQQQ 食左幾蚊
TQQQ 都係幾蚊

想買TSLA 但無錢

入左tvix 950 聽日等升到1500

最多味長坐，到時升返你就fatfat

2字頭先買

126想入uvxy

wa diu nei
你真係藝高人膽大
比著我真係嚇都嚇死

The problem with AMD stock is not the underlying business. It’s valuation. The company has a compelling growth story. But, exuberance got the better of investors, sending shares to “priced for perfection” valuation levels.

Now, with the market maelstrom, shares are heading back to earth. At the current trading price, they remain overvalued. Yet, don’t expect shares to fall back to the single digits. At a lower price level ($20 to $30 per share), AMD may be a bargain relative to its growth.

But there’s no guarantee the company’s projected 20%-plus growth can continue in tougher times. Uncertainty and diminished confidence will continue to impact share performance. In short, all signs point to further near-term downside.

Bottom line: sell AMD stock. Don’t get FOMO and “buy the dip.” With shares likely to tumble further, there’s nothing you’re missing out on.

準備訓教
希望訓醒冇事

準備爆升

咁夠膽

己經forsee 到一堆新手幾星期後就喊住交學費

呢排啲劇本次次都係咁上下

跟劇本，聽日升喎

聽日後日升果時先買，唔想又比trump玩

其實成日覺得伊朗爆到咁 opec好難唔大爆發埋一份 到時佢一活動停頓就

新手想跟學買long call
係咪要先買100股 之後再買1張call
short call 就係一黎就賣左張call 直接袋錢
但有機會輸到仆街

暫時理解到咁多

你偷睇到劇本喎

恭喜晒

巴打d Disney 清左未？

Tvix 訓醒升到900

AMD今年開發3nm 5nm 又轉手整新GPU 我估佢扔左幾多錢去研究
不過呢隻野40開始就已經係俾人炒上去咁
TSLA完全無研究過 等佢返去200$

因為我以長坐既心態去買，不過真係忍唔到不停叫春

oil沒啦,根本沒人用

等美國油公司爆先想啦

梗係 如果唔係點夠膽入tqqq

又嘔返

唔明BA 點解跌到痴左線

太平了吧

tvix真係唔夠膽過夜 寧願唔賺呢d錢

Long call 錯左
你唔洗買正股。 operation of option nothing to deal with shares

Short call - 正常otc market就係直接袋錢, exchange traded 聽d巴打講好似要expire 先有得袋

入tqqq機會又嚟啦

oxy有2.5 put

33蚊400隻入唔到，如果唔係執成餅了

想問有有link睇呢d價位？

仲有得平，到時航空公司執笠，BA個價

例牌0230都反擊架啦

其實咁遠既call邊個會賣出黎

tqqq仲唔升嘅喂

咁佢仲有戰鬥機火箭業務嘅

說真 d cpu的價來來去去都是差不多,根本沒升過,

看下2018/2018的Net Income根本一樣

啱啱33 喎，依家35，升左兩蚊啦

最後10分鐘架要 仲有得跌

market maker,之前買左的人

飛機差唔多佔咗6成幾

put9 dis

唉 38入左啊清

Oxy彈？

再加TQQQ

oh shit，唔緊擔心，聽日一定上水ge

跟

今次33一定要入到！

屌，但36啦喎

Amd仲put得過？

想轉燈了

入夠2000股

點轉到燈呀

無你咁多彈，最多上多400粒

轉到燈我就fat fat

唔轉都彈1000

聽日仲有冇咁多野跌呀

上到36，唔入了

坐穩啦老友！ 搭半準時起飛

看下1 year price history 自己compare 下

依家買put聽日升少少都仆街

LONG CALL :
當佢CALL 2021 SPCE 60蚊 係0.4既話
即係0.4*100 = 40
之後買完去訓覺 等張CALL升上去
覺得賺夠就賣番出去
輸曬就最多40美金
有冇理解錯
我知落場玩最易學 但我唔敢住

CPU個價係無乜郁過 而家新一年仲平過上年
但我認為佢要做既係增加市場佔有率
如果AMD偷到INTC 10%市場都可以令佢翻倍
當然潛力呢D野都係靠估

tvix過唔過夜好

想問GE 係咪無得救

唔過，等佢聽日升完先啦

唔過，即日執到其他就走
實有機會再入過

35.9 又入咗
平均價34.8 2000股
睇樓跳樓睇今次

到期日股價唔夠60蚊就輸哂
過60蚊就升幾多賠幾多錢比你
每張期權＝100 股

清了

升啊

咁撚搏我36入多100都唔想

tqqq又升

咁搏，抵你發達

chok 多兩野就射上去架啦

好癲

反正溝完而家放都有得賺

成晚冇玩過點忍到手

死貓彈

入得啦，三字

oxy抬頭！！ 要上車快喇喂

分注入

咁當今年7月
CALL升左做0.7
我成本0.4
係咪可以賣出去 賺0.3 差價
感謝各位回答
出面D教學睇到我一頭霧水

想問。。點解。。。。
appl call 245

我241.2買個陣係7.1
跌到238時係5.5

但過左3點後。。。
上番241.2時得番6.8
242.5 先上番7.1

係
冇錯

仲有12分鐘就起飛啦

因為iv

真心搏。。。。

果個係 bid 同ask嘅average價黎

藝高人膽大

快啲啦

坐等aud 1 to 3.5 hkd

感覺仲有得跌 穿20

我指國際油價

照劇本，聽日升喎

chok 多兩野就掂架啦！連OXY 都彈
納指點會唔彈呢

全線抽升

岩岩賣左，執左些少，跌穿9$再入

ARMARM 訓醒，我都認同美國會對中國行動，只係在於咩程度，個事有排跌

oxy會飛幾多？

聽日有無40 tqqq

其實本劇本我唔係好睇得透

係咪油個邊有咩消息？

NYC 成1339單 今日話封城嘅話。。。。。

我諗跌得太金姐，彈一兩下

Me2, 不過睇得透我地發撚左啦

Metoo

我都覺

TQQQ 35

但今日由攻轉守，守轉攻個下都易睇
So far Sq Tq 都有執

一言為定

賺好多啦你

要跌今日都跌左
賭聽日升

差唔多啦 今日/聽日落decision

餅零咋，點同上面個d 幾十餅咁執

波音真係好野
十幾蚊都追得返

咁應該聽日照喙喎

禮拜五好keep cash

已經唔記得填左咩
不過應該冇事

我唔係好識睇short term, 都係睇fundamental多
我好多謝有位巴打有日係美股post講巴西確疹左第一單，我即刻put爆佢老味

又唔係financial institution, 唔會有事啦

留SQQQ 同TVIX 過夜

博佢聽日升
除左NYC封城 我估都會升返d嘅 依排跌得太金

師兄你好似要攞返定隻ifc 籌喎

tvix都敢留

咁夠薑
好低位入？

美股點解無牛熊
期權縮IV好ON9 又冇得長渣

tvix 走啦
高危

唔驚，少少姐

咁又係
就算寄到多數比我截左

小心聽日妹/陰跌 星期五尾市拉

仲留？

我目標今次win左之後平平地 環遊世界什麼地方都去玩下.反正全球經濟爆d 東西會平好多,任你玩

可能隊穿完19000，就抽升呢

Trump救航空股有啲料到 升返一半
平左去算廢是訓唔到
賺少一半

34入啲tqqq

不要問，信廢老

爽呀

收市又升

諗緊如果TQQQ再到$33，入唔入多少少溝下？

有profit便好 在90%的人都在lose時 even 100 usd 都win90%的人

買咗咩咁西利仔

再溝2000

TQQQ 準時起飛

仆街校長

睇嚟師兄賺好多

環遊世界sponsored by AMD, 1900張jun+jul put

入左d put 同 TQQQ 希望聽日ok

Tqqq 過唔過夜好

可以提前退休都得

但唔包括期油

欣賞你

過啦，無得再跌啦掛？

今日入tqqq就係為咗過夜

2021 June + July Put ? 新手勿打頭

係咪好仆街呢
巴打今晚有冇斬獲

訓架🥺🥺🥺

Amd?

校長又唔訓

1900

Put爆TQQQ?

2000股過夜，
最多去ifc

我均價37

2020,2021沒得買+貴

snp 500

更加要過啦，仲未上水

我36.2 都無咩期望

買唔買d call等聽日反彈好

即係建議過夜?

等我FT個apps 可以睇到 options 再睇下
我入唔入到場先
中左賜油比巴打

咁有信心6月仲會跌

繼續渣inverse ETF 咋, EM Brazil Europe
無乜心水，諗緊食唔食糊定博佢聽日跌多獲，我唔係好信一日升一日跌

Rcl 升返

我其他啲SQQQ 手足有沒反手

咁好看d

1900張

我覺得繼續跌
根本冇力推返上去
除非係班有錢佬柴Trump台
但照計幫佢地搵咁多錢唔似

dis升返咁多 有冇人put9佢

小小地 小弟細膽

大家買期權係買咩日子左右?

咁睇好跌？
我估跌2000點
點都回一回先再向下衝

佢只要呢幾個星期有大跌都可以放走，未必hold到咁遠

又33

GILD 睇唔睇好 Long call ?

唔跌點入貨

跌係一定，最怕死貓彈彈下， inverse ETF 千跌千升蝕價太癲，我又唔敢同唔識玩option
而家d ibank broker 借margin比大客係用global stocks 去計collateral value, 我等緊幾時出現大型斬倉

tqqq兄弟準備啦

搏唔搏撈好

上上上上上

插

我睇一個月內會出現
我而家捕緊買兩張call

買左2張 dis put 27號到期
利申 期權新手
有冇人可以比下意見

我有d 擔心 2000隻個個手足

陣間會放1500

升，有錢齊齊搵

幾多放先,佢扯唔起喎

35.5-36

買左 sep dis 50 put, 100張, 入夠啦沒錢

黎料啦！！！！

嚟料啦

strike price?

順便問下 8仔係咪無得買？

我等緊班大陸pb客比人斬
一斬global market, property就黎料

why買咁遠

我只係識買近D=波幅大D
但又唔想買20號到期咁近先買27

80

又黎每日隔夜QQQ賭大細時段

近的iv太高 la,我現在玩坐下來等收錢,你可以buy jul的

TQQQ上呀

咁有機會到,你可以坐下

其實入t/sqqq會唔會推到納指郁

大陸一定比人斬先
最冇信用

信念唔夠 已走

唔會

但係如果26號先到80蚊
時間值會令到隻野唔值錢?

好重貨？

雖然覺得聽日會彈 ，但完全諗唔到有利好

成晚都入唔到qqq場

一日都仲有time value看返價同iv

LVMH?

手足我會幫你執埋你未執個d 架啦！

成本價太高

勁過廢老

oxy aal dal ko bac

一齊期待下a 股港女頂到幾耐
不過今次同08 唔同既係大行ltv/ margin ratio 相對低左好多，以前無記錯5號388 呢d可以做到90%margin

跟你走

劇本準時開始

ching 一走即上 wor 好似

睇黎連登仔吹捧tqqq又係時候加碼sqqq

35.5放咗1000股

又最尾十分鐘黎料
如果TQQQ去到34會入多小小

墮左馬啦我

衝啊

strike price 幾多？

正有意思！

走左之升。。。獲獲都係

36喎依家

啱啱接觸期權 有啲嘢唔係好明 想請教下巴打
假設我買Dis Put 27號到期
行使價係75 係咪意思即是27號前 只要Dis股價開始跌低過75 我就可以賣出Put獲利 ？

36.5

20,22 你可以旱出貨的

有37放埋其他

聽日再黎過啦！ QQQ 大軍聽日準時又再集合
暫時睇盤前彈一浸，加SQQQ

我都35.3 走左😭

收市前十分鐘
向住單邊沖就買反向QQQ

過夜？

唔想你輸錢
不如你上網再research下先
唔計食價港女warrant 會易明d

好 跟你

34.3入TQQQ諗住過夜
突然爆咗6%出黎
都係走曬佢安心瞓覺算

夠唔夠信念？

放晒，訓得

屌你37啦

QQQ 大軍聽日入咩先

岩 strong hold 到底無用

巴打大學讀finance ?

thx bro

37我成本價。。。我仲要蝕住走

訓啦，唔好望

睇嚟聽日似跌

但多左好多方法
睇下圖先

最後5分鐘起勢托

幾時都可以賣出

尾市反彈 聽日可以繼續跌

好彩走得切 tvix
差d輸返轉頭

聽日可以繼續跌

彈咁多聽日又跌過

放左先啦，37.5
有賭未為輸

tqqq劇本時間

聽日premarket升開市跌
feel到無乜力救
今日似又係跌1000收市

今日食左鮑魚燕窩之後想去搵日食魚翅撈飯,股災都食到先是大贏家

痴線 最尾五分鐘做市做得gum明顯

而家快走啦

tvix IFC式插水

cls 尾市彈成千點

ba business admin,msc quantitty surveying,都是垃圾大學

原來中段隻隻都跌咁多

痴撚線38..

似強拉上20000樓上收市

劇本已轉

入定d SQQQ 先

一齊研究下
我都係而家執下豆，first blood出現左等番一年半載買樓，剩返既all in 幾隻大tech番多十年工

未到75都可以獲利
睇買put時價位

聽日一開波放calls 驚驚地

陽痿

沒啦,連pump都pump吾到,明天看-15%

Cls 一棍200幾點

38.3清晒
袋左3000幾usd

咁都扯唔起

唔小心0.425入咗OILU...唯有等油聽日升

好呀
一齊發大財
哩排睇緊陰陽燭

唔拉聽日邊有得跌

39

假撚到

TQQQ 39
38.3放哂

onL9

最尾個下升到咁急

39走左

。假撚到吖

等睇道期又跌到停

造市唔好造得咁明顯啦想上返20000咁

哇哇哇

聽日再跌喇仆街

38走左 堅持唔到最後一秒 心幹仔都跳出黎 好彩執到少少

tvix一去不返

等左成晚都係吾夠信念8.17走左。。。

美市真係cls

我都走晒，今日賺夠。
又可以瞓個好教

係，執啲算

聽日入T 定S 呀手足

前幾日咪用過同一個劇本
差在最尾3分鐘回咗一回，唔過夜既走晒(我都走咗)
最後1分鐘爆升...

每次都覺得係開門比指定人士走貨

我已經放棄左睇TA, 十幾年前仲讀緊書輸到仆街
我選擇左慢慢地贏算lu
不過巴打有料執到係好事，我都係追下post跟到就跟

我都係執啲算，唔敢賭身家

QQQ call 過左夜

竟然唔係tqqq插 岩岩彈一彈trigger左我3條線 sqqq入左90股均價27。5

聽日應該跌Tvix

屌我入唔切

唉tqqq 35.2走左臨尾入翻小小sqqq

劇本係升，但到最尾都係唔敢博，冇信念

早抖了 聽日繼續返工啦各位

入咗？

咁撚樣倒升都有

呢到個個仆街叫人tqqq過夜，點知全部人最尾都放晒

尾市咁升法可能係沽沽獲利平倉

依家都係27.5 呀

聽日應該又跌

屌你，手足黎我又係喎😂😂

四個重點：
義大利單日死475人，足足多過琴日四分一，
確診人數維持12-13%增加，
預計過多兩星期先到拐點。

荷蘭，
二千單確診有四百幾個係醫護人員，
醫護前線會否崩潰成為關鍵。

英國，美國，葡萄牙出現大比例確診，
當中英國多24%確診案例
即將進入爆發期

熱帶國家印尼，菲律賓，
前兩日氣溫達到25-33度
但開始出現大批死亡案例，
兩個國家既死亡率達到8-9%，
撇除醫療水平原因，
係咪證明熱帶天氣未能降低病毒致死率，
抑或病毒在熱帶開始變種

意粉單日增4700人
睇黎仲有排跌

呢個劇本平時都係星期五期結日發生

27個幾太高啦

加快進行, 聽日當星期一咁跌please

tsla真係好吸引

希望冇人信左我過夜

仲要反手SQQQ 個下先仆街

冇個市撚狗咁，開市睇定啲

聽日繼續插

我都係初學者
希望唔好睇錯

tvix日日睇都覺得高到頂
由300睇到今日破千

原來你就係個個仆街

較左鬧鐘起身買tqqq
見到臨收市無跌二千仲要算返咁多都係唔買

我都覺太高 但自己set完唔記得左 希望聽日唔好升咁急

個感覺好似睇緊之前tesla 咁

有時都好講運氣，我港女all in左隻盈喜細價股，本來二月食糊都執兩三成，個肺炎攪一攪倒蝕

聽日會唔會繼續阿婆劇本

乜嘢都冇留唔知聽日點
冇信念唯有等開市玩

27.5 聽日盤前一定有位走啦,盤前個個都尻篤

今日破左啦

27.5 入左Sqqq @250

仲升？
尾市仲升唔夠呀？

我之前MA call都係
個肺炎搞一搞
好彩拎返晒

想問另一樣野
如果Dis現價88 我買Put 、 27號到期
行使價係90
意思係咪即係 直到27號前 無論正股股價跌到幾多都好 我都可以以行使價90 去賣出？
如果係的話 我做Long side 最多係輸買呢張約嘅錢 但如果Dis跌得越低 我賺越多 利益係無限？
Concept上係咪咁樣

一齊坐

有預感聽日都係插，希望中啦

升既我再溝 岩岩入左100

有傳話NYC 會封，一封即插

如果你係想行使期權
就可以用90蚊賣股
而唔係賣期權賺錢
好睇你目的係咩

聽日再玩過

刺激的一天🥶

覺得班撚樣會係星期六日先話封 屌我依家好撚淆 盤後已經穿左27唉屌衰手賤

tvix

有500 sqqq陪您坐，信念🙌🏻

三人組

Uvxy都還好

不過冇咁爽

轉過去玩下

玩到佢殘

但期權唔係只係一張合約 並無真係買入正股咩？
如果我行使期權 以90蚊賣股的話
假設當時DIS跌到70蚊 咁我要先以70蚊買入
然後再行使張權 以90蚊一股賣出獲利？

Tvix 吃一百點左右已經賺幾多

快啲開市

啱啱先收市，瞓個靚覺啦

晚安

Set左38.6走，38.5@
兩點幾個陣34.x都打定輸數揸過夜
點知4點醒左望一望 咁都走到

After market 又跌 屌d call 又涷過水

兩個概念黎
期權係一張合約
哩張合約有個價值
而個價值會隨股價走向而轉變
我同好多巴打就係用哩樣野賺錢

同時持有人可以行使哩張合約
以行使價去買或賣股票
從而獲利

以你既例子屬於第二種，行使合約賺取行使價及股票現價差，但要小心計算購入合約的成本

瞓覺先
聽朝再賺過

過夜tqqq

過夜tvix

師兄咩價位

入左少少sq 27.5
劇本係聽日跌 期貨跌返5%先
唔托高點跌

朋友 27.5 @200

Thanks 巴打
第二種我明白了
但第一種純賣合約嘅玩法都係未明晒
繼續mon po 學嘢 都係唔掂住

其實大家話股災
但你睇呢個市 正常只要唔好死坐SH唔信跌
一定賺到錢 真係要輸都難
就算俾佢反cup 一日兩日 等番一日再跌過

其實同牛市有咩分別

P.S. 當呢種想法成主流 姐係連燈呢度咁 就係爆煲前兆

利申： 剩係買put，但想提大家小心啲唔好太搏 錢搵唔晒

收到

27蚊入左小小sqqq保平安
覺得岩岩個尾市彈已經係升埋聽日果份

轉身快 反手快

唔好無限反手己經贏。

多左人話買tvix sqqq sdow 既時候 就係信號要轉好

今鋪真係drop to zero

Auy入得未

最新關於武肺做緊clinical trial既文:

We conducted a randomized, controlled, open-label trial involving hospitalized adult patients with confirmed SARS-CoV-2 infection, which causes the respiratory illness Covid-19, and an oxygen saturation (Sao2) of 94% or less while they were breathing ambient air or a ratio of the partial pressure of oxygen (Pao2) to the fraction of inspired oxygen (Fio2) of less than 300 mm Hg. Patients were randomly assigned in a 1:1 ratio to receive either lopinavir–ritonavir (400 mg and 100 mg, respectively) twice a day for 14 days, in addition to standard care, or standard care alone. The primary end point was the time to clinical improvement, defined as the time from randomization to either an improvement of two points on a seven-category ordinal scale or discharge from the hospital, whichever came first.

簡單講，no clinical benefit was observed with kaletra (Abbvie)。結果同control group 差唔多。

而家等睇下remdesivir 會唔會有clinical benefit。

頂dwt過左夜

新手想試吓玩options想問邊個券商推介？

新手就唔好玩option喇，真係會清零，有位連個trading app 都未摸熟連daily P/L 同 unrealized P/L 都分唔到就入左市

搞清Concept , 了解風險，搵啲有Simulation 或 paper trading 嘅app/ software 試試先，不過個判斷同心理壓力同用真錢Trade 又係兩回事

平時賭開波 贏咗幾皮 前幾日入錢已經覺得玩股票仲得人驚過賭波所以真係想試吓

真係新手等呢個金融武肺完左買大藍籌好過

呢到多數都係用富途牛牛（大陸app) 或Interactive Broker （美國），上網有開戶攻略。老實投資當賭錢咁賭通常冇好收場，長賭必輸

今晚穿埋190

期指又跌

每日一千 drop to zero

Tsla真係0水花

升喇升喇冇事喇

冇晒事啦一天光晒

全個歐美嘅疫症增添人數創新高，今晚又會再插過一次

Dis咁都有得轉燈

妖股當道

反彈了

今晚係升day

訓覺前 >2200,
訓覺上返唔少。

Tvix 人踩人

訓醒多左66%

Tvix上到1000

尋日貪心臨尾入左次 之後一跌冇回頭
搞到賺少好多

訓醒tqqq就轉左燈仲諗住要坐到今晚

我臨瞓前好彩都set咗價走到

Tqqq
盤後轉燈

是咪真係要跟劇本

升災

Biomerica有無巴打會追

阿婆都識玩

tvix bro ifc

睇黎今晚都冇乜力反彈

做左d咩連ccl都反彈 小南又贏

無set定價走put, 錯過左靚價走人既機會

升左咁多

巴打琴晚應該要拉埋我去訓我蝕住走

大奇積日

跌千幾彈幾百

told you!

訓多d唔賭就得
賭少終勝

彈少少姐

油谷底支彈

咁多人做淡...

彈少少=升到仆街
跌少少=走鬼呀 比返d錢我呀

油有欚會跌穿20

好擔心tvix過夜既巴打 又係考信念既時間

今日高位明日低位，驚閪咩

信念夠就真係唔驚

如果有信念嘅話
由月頭玩到而家身家已經翻咗幾倍啦

我咪係
依家排緊ifc 就到我

出出入入定係長揸先

驚閪咩

當日睇TVIX重係50蚊樓下⋯

屌 當日五十入六十放
同幾十萬擦身而過

聽日係特價put時段

有冇long put tesla介紹？屌。。。

對沖下手上既貨

長揸10倍
短揸幾倍
day trade就左一巴右一巴

利申: 出出入入蝕撚晒

Oild早左放

贏緊睇乜信念 輸果下先睇既姐

講到咁易，你買左未

TVIX
想知有幾多個手足 同我一樣
由幾十望到宜家800
日日同自己講唔好高J

我都係，琴晚見跌以為冇問題，而加蝕

特價了

SQQQ其實點玩法 2018年6800點時成68蚊
琴晚仲係30蚊

呢d槓桿etf跌太低會合供再跌過

今日會比面呀侵黎個回光反照 升番2000點
之後再沽過

跌無可跌

百幾蚊放左200股

靜啦

得oxy , 得天下

但係冇野好升

昨晚有冇仆暈自己

一邊打機一邊留意住好虐

ccl又可以沽過

Amd 40蚊鑽石能量底

係咪尾市平倉

得閒研究下先 唔該a巴

未到底，巴打要堅持住唔好心急

其實升到兩三倍止賺好合理
sh到升十倍都好違反人性

美期又咁快落番

琴晚空倉平倉彈左成千2點
今日再升400 梗係再沽過

今日鑽石 聽日紙皮

不如找人開返個tvix／tqqq／sqqq討論區
俾返個認真討論區俾我地呢啲卑微的小蟻民

成個post一開市就唔知睇緊咩

叫人唔好玩option真係阻人發達

Put大軍

仲諗住今晚高開加put

愛因斯坦：站在A巴肩膀上投資

其實係 極冇營養

我日頭 weekend入黎算

沙特 俄佬 中共 三個齊齊搞鳩美帝，唔知邊個會笑到最後呢

分兩更
4am後 認真討論區
4pm後 賭仔討論區

tvix真聖火遊戲

八卦問下 你個咩App

個幾月，Usd/jpy之前113跌到102, 依家去番109

邊條傻鳩真係1000接tvix

要玩日日千drop熔斷先得，drop幾百你都仆街

扑暈我OK?

新價值投資既野 你識條鐵

今日高位 明日低位你識條鐵咩

落得場真係預左
驚閪咩
渣TQQQ一樣咁大風險

賭仔叫春 問賣唔賣過唔過夜有咩意義 自己㨂位入貨出貨都要有d 個人既判斷力

我有

走左去訓覺

跌低過10蚊再入

tqqq指數x3
俾盡20

1000蚊 tvix必定係賭熔斷，唔斷你就仆街

唔好講反彈

含到你暈

全倉option都係咁賭
tvix真係唔算大

咁我覺得put贏面會大過tvix

咪就係 人地早過tsla$1000

想請問各位大佬，如果低位沽空左可以點算
usd 92.7沽空左波音

option小反彈都足已震到標尿

等到80蚊先走

等

但仲跌唔跌到
收巿升到104有啲瀨屎

option 彈完之失升得更high

大家覺得油價係咪短時間都會跌跌跌

心理質素頂唔順

told you美帝政府必定會救波音

成堆ccl rcl唔沽你沽佢

瀨左屎就抹返D屎先啦
落得場預左坐

忍到O既話

me d妖股岩岩又俾人夾緊一半，驚閪咩

波音擺明係fed揼水目的之一
92.7先嚟沽，斬鳩咗佢算啦

見尋日直插以為仲有得玩下嘛

琴晚大半段時間係100蚊樓上唔沽 係要摸底沽
巴打摸底黎講真係

衰on9

波音太大，唔執得，渣住戰機engine技術+
國防部最大承包商+下面2千間中小企跟佢揾食，成條製做業 supply chain係到

插咁急你都追

亚洲投资级美元债券利差扩大约20个基点

斬9左佢認輸, 100唔斬唔通等上到150先斬咩

驚閪，今晚ccl加沽

我地有南哥唔怕

多數係，然後150落返100佢又後悔斬左

就係驚咁樣

朝早想有返D認真討論
其實好想知期權IV值點解咁重要

100 個位有千萬大軍買盤,磨左好耐

其實由價錢反映返IV
邊個定價？莊家同散戶長城囉

我講BA 日日跌幾十蚊中段都會回下。

Mark Cuban says bailed out companies should never be allowed to buy back their stocks ever again

390跌到落90先開始沽
波音根本就係不能倒嘅公司，咁多嘢唔沽係要搏呢隻

沽達美同美航都唔會沽波音

諗住有機80

咁要點樣先睇到隻期權抵唔抵買

早就要啦 d 航空股拎哂d cashflow去buyback

睇黎星期5 d inverse etf short call又要比人call貨

佢個鑽石底晚晚破，盤前盤後先升番有鬼用咩

能量底買，pre market放 牙婆都識玩

其實你買得到都一定係唔抵
美國D電腦盤係唔會比機會你

姐係邊隻

tvix咩情況？

Agger

賭大細完全冇討論價值

Algo又唔係話萬能
其實好多啲遠期個spread成日差成2-3蚊
你掛近少少就好多老散沖黎搵你

Boeing’s free cash flow for 10 years totaled $58.37 billion, while the company spent $43.44 billion, or 74% of free cash flow, on stock repurchases

AMD大法個range又闊左
36>41

之前睇唔記得邊套野 估唔到可以玩到咁癲

LMT搞咩升咁多，真係打仗？

臨訓set左3倉37 39 41賣
點知咁快到左價
早知起身先賣

唔係萬能. 但作為老散無咩機會用著數價入到
除非你掛左盤然後個市CHOK一CHOK咁你有機入到

末日期係既
但係遠期價抵屌少少咁入都唔係太難，除非你幾千張咁入，咁都係要搵MM

咁A巴個種炒法又係點嫁
散戶冇著數要點樣炒

大家覺得今晚升定跌？

我臨瞓都急急腳升幾毫都放左先
琴晚估佢慢慢磨落去....

期彈唔起 唔樂觀

低開 ECB 救市單新聞都拉唔起期

唔彈仲好啦
要升慢慢升好過千升大彈

mola mola 實穿二萬點了

咁嘅市，忍得手儲定錢真係會成為贏家。

識嘢呢位巴打
Aal 我都唔敢沽

明明穿左
定係你講恒指

恆指都係遲早既事, 拓得幾耐

信oxy信廢老 得永生 講完

巴打們點睇bmra 炒新聞定會企得穩

你地係咪痴線
訓醒就爆2個post

佢果個係ft 個介面

美國話救ba

琴晚偷步彈左今日果份
預測今晚87%跌停

已經唔識再彈
未入夠PUT呀

GILD點睇？
依家入會唔會太遲

渣tvix既巴打又發達了

尋晚30蚊放左SQQQ
after market臨收25蚊入返, perfect池

已經炒緊大概呢個RANGE

發達了 100股就賺左500美

留名牙侵再再再次末日救市

今晚就會係最後35＞40

今晚雞仔注LC BA

睇你敢唔敢博

我做呢行會答你如果有藥醫武肺既話會係佢跑出

Abbvie隻kaletra 蕉左

美期撚狗

300股

我見佢好鬼硬淨
心大心細好想入

美期準備斷啦

唔通尋晚訓左係正確

Ft姐係富途？仲有邊間券商可以玩put call？ib太貴

港女洗公用股了

期跌到咁 今晚冇位開put了

星期一原來係最後入市機會

ccl 又要沽過

到底CCL定MGM會back to zero先

哇美期插到
真係好彩今朝有早起身入左sqqq

24.8

TQQQ既朋友再一次中伏

firstrade

郵輪係結構性扑直，酒店係周期性收皮

插得200點 隨時暗黑兵法一棍轉燈

200?????

我地係平行時空？

以乎個市，無論香港美國，都未見終極一跌嗰一棍... 仲要醖釀一 D 大事先，例如 Ray Dalio 單野？

ib算最平 匯價嚟講

VIX仲升緊 黎多個千跌喇

納期

仲未有債卷first blood

標普準備熔斷?

道期7xx wo
巴打豬到傻左

快D爆晒佢
唔係點QE都無用
之前不斷融資買債既後果

今晚直接打穿18000

屌賣咗lc sqqq

今朝起身望住都係唔夠信念入sqqq

我知啦
巴打係講緊深證

未咁快呀？印象中尋晚要-230左右？

朝早盤後彈到咁啲人都唔放tqqq係想點
仲想彈番上50?

琴日訓左冇set價今朝賣撚左